M記又出shake shake薯條

近幾年好似出密左，睇黎對營業額有好大影響

成日買兩包細薯再加shake粉

平時唔會食m記
但有shake shake果排總會食返一兩餐

又要大手入貨了

出飲筒未？

有無玉子將軍漢堡